[FF]如何係唔申請特別簽證情況下合法地突破一年內留日日數限制？

是咁的，依個係純學術研究，依家香港人免簽情況下可以去日本連續90日，一年唔可以多過180日，咁如果我拎住本厠所板去兩轉90日，再拎本Bno去多兩轉90日，咁樣會唔會過到骨？？

利申：純學術討論

已知可能有嘅限制，日本唔係認passport而係認人手指模做限制。

咁都有負皮 係咪啲冇Bno嘅人嬲嬲豬肯肯定冇得咁做所以負皮呀